熱烈慶祝憤世嫉俗的人型社會炸彈轟焦凍凍在連登灰飛煙滅

原來樓主係沙德大恩客

點解你平時講嘢正正常常
但係點解惹事生非會咁多

我都唔明，明明係基爾入黎波台，又話我跣佢又話波台狗五毛pr做嘢。

明明基爾自己話人係鬼，咁都變左我錯

你其實你冇錯 ( 可能你嘅名太波台哋覺得你錯)
我亦都唔懷疑基爾
佢係咪講下面comment嗰啲人？

有幾個我已經block咗
成件事變成興風作浪嘅源頭

咩事

責任全在波台
cctoy唔用腦不意外

其實條柒頭衰乜？

fake news

pin dis

波台狗衝哂入黎

你慢到

好似連佢啲留言都刪q晒

抵啦